認真，係咪要幫LIHKG做下宣傳先有得玩落去

始終街外人個個都淨係知高登呢樣野。可能有啲初中雞啱啱升高中想睇下咩叫高登，都只會係playstore serch 香港高登，或者google高登。根本唔會知Lihkg咩黎。時代不斷更替，上高登既唔係永遠都係我地呢班人。咁樣長遠黎講Lihkg好難夠高登玩。

就好似我2011年加入高登，根本唔知膠登係咩黎。當年高登大屠殺之後夠有好多人遷移去高登啦。最後一班新高登仔淨係對高登有歸屬感，邊有人會上膠登吖 ，唔夠幾年班膠登會員一樣頂唔順回流高登。

所以要o係歷史吸取教訓，我覺得唯一解決到呢個問題既方法就只有宣傳。吸撚埋所有有心加入高登既一份子同埋潛在高登仔過黎，咁先徹徹底底取代高登！

屌深夜都咁多人，好難睇到post

幫你推

認同，推

隔離舊登仲話咩理性分析LIHKG不能取代高登的三個原因
我就理性分析喇，仲要及時預知再搵解決方法

推

Push1push

宣傳

同高登齊名既梗係黃金

可唔可以簡化個名
好難up出口

仲叫自己高登仔咁係人都去左高登先啦

我諗啲人見到一個高登，一個lihkg討論區。一定係下載高登嗰個。佢地根本唔會知lihkg係咩黎

官方app

我反而唔知點解膠登點解搞唔起

所以我諗要幫lihkg改個順口既中文名。講真，lihkg呢個名已經開衰左個頭，又唔知點讀

一開始其實好好
後期換咗admin 同有班串過馬撚既人
當然仲有好多因素 本身有心攪嘅兄弟俾人屌走晒
想知詳情

Btw 613之後我無返過去
我由屌佢嗰一日屌佢開始就講咗唔會返去

去高登個facebook宣傳咪得